教手足們賺錢，依家去買1249

收購價12蚊，現價11.3

教人賺錢都沒人理

Proof?

自己睇，收購方TCL係個大股東黎，佔有61.5%股權，即係pass硬

要abstain.....

pass 硬股價就唔會有咁大discount...只係大機會

一致行動人得7成4
而家要pass好似要過80%定90%

一致要90%
另外協議就75 %通過
然後，擬被私有化的公司要符合公司成立所在地的《公司收購及合併守則》和公司法訂明的投票規定。以香港成立的上市公司為例，除了要符合香港 法例的投票規定外，《公司收購及合併守則》亦要求私有化安排須獲得以投票權計算，最少 75% 出席股東大會及投票的無利害關係股東 (意指所持股份為控權股東及與他一致行動的人士持有的股份以外的股份) 或他們的代表通過，以及不得有超過以投票權計算，所有無利害關係股東的 10% 投票反對。

隻股ma150:7.76，依家收購就12，絕大部分小股民都有賺